之後勇武要暫時停la!!!!!

而家每星期六日嘅遊行最後都會發展成暴力衝突，令到和理非都唔會參加，人數會越來越少，勇武缺少和理非支持會死得好慘。

以下係我嘅睇法，

1.每星期嘅遊行示威已經令到香港市民麻木，令香港市民開始反感，加上每次嘅遊行示威令到前線被捕嘅人數越來越多，大家想做到咩效果？

2.我覺得要開始做文宣工作，打經濟牌，開始用罷買，減少消費，自願罷工(唔好再塞地鐵）！！

3.去到8月31日嘅遊行，勇武睇當時嘅情況再勇武

4.記住自己初心

五大訴求
決一不可

自推十次

10

9

8

係4面圍多多都唔夠死

7

明明係和理非停你地快手升級啦，仲想指責同路人，屌你

6

5

4

3

2

1

唔停都要諗下點對付畜龍拉人

個個星期咁搞好快失民意

分化post

又係停手，又係失民意
不推文回覆thanks

諗下點樣再蘊讓大罷工好過

文宣工作

針對721事件

唔好出呢啲分化post
話明兄弟爬山 各自努力
大家都有同一個目標

係好多和理非升級左做勇武派

散水黨

憑你？點叫得停啊！你又無份落去，你又無錢，你又唔係出名！知道咩叫be water嗎？

係囉 休息下先啦 去到入集中營先再惗啦

我覺得勇武要停一停
等和理非打落去 延續

我屋企兩個極南本來狂屌勇武
而家屌都唔屌 話睇到厭

根本唔關勇唔勇武事
依家就算係和理非申請既
都90%唔出「不反對通知書」
就算本身係和平集結
佢都會無啦啦包圍你
之後屈鳩你唔走而強行清場拉人

所以唔該睇清楚件事
今時今日搞到咁既局面
個問題唔係係勇武派手足果度
而係係呢個政府果度

咩失唔失民心、民意果D
你問返政府啦

我唔同意影響日常市民上班的行動， 在香港生活真係好多人手停口停， 很多人支持你們的努力， 勇氣和耐性， 和理非會默默地backup你地， 到必要時刻一定企出來的， 但別做令他們生厭的事

對準政權

我只希唔想再睇到手足被捕，心痛

但係昨天的親子活動同銀髮族遊行都冇包圍他們

*只係

收啦，痴線

缺

請使用不推文回覆

讚成

唔需要停 呢場係長期抗爭
真香港人都會明
停就會輸
你只能夠不斷逼自己進步

【小心中計】如果我係敵人，我會想

多架載有防暴警員及速龍小隊的豬籠車突然高速駛向長沙灣道的示威者防線，並近距離「跳車」追捕示威者，最少五人被捕

又想叫人散水？

和理非指責同路人

停你老母

612開始我老母由中立變黃，到而家都會日日鬧政府鬧黑警
但同時佢見到每星期前線朋友都戰爭，每次都有人被拉，佢都睇到厭、睇到攰

收皮啦屌你老母

收皮啦
停停停

真係要再搞

政府既然已失民心， 你又要迫市民對你們心淡嗎？咁市民真係無得揀喎！
老實說， 勇武咁耐到底你們現在爭取到什麼， 政府又有否回應訴求呢？ 但就真係犠牲了很多年輕人， 而得益嘅又係紅底， 藍絲， 建制和警方， 我真係睇唔到至今有什麼意義。
冷靜下來想想， 我們應該同對家鬥打宣傳戰， 你開記招我又開記招， 推晒D實證出來比全港以至全球人睇。

推 建議罷買同機場
如果搞到就和理非遊行
長期戰冇可能個個星期咁勇（勇都冇咩用）

停你老母 on(9

而家係唔係都拉人

關勇武撚事咩，又分化屌你

要有導火線引爆

依家對家改左策略 玩黑白配 做大龍鳳

想引人衝加洗白汪汪形象

未搵到新路線前 請暫停一切送頭行為

大家真係開始麻木
真係失左好多民意
各自行山其實都要互相配合團結
每次最後都變勇武 仲要愈黎愈早
即係每次影響嘅市民更多
咁樣落去唔係辦法 大家brainstorm下啦
唔好一黎就ban

屌你老母散水黨

去哂機場姐 邊有唔去

解散軍出沒注意

風向咪亂帶
不嬲都係各自爬山

各有各做，唔好去阻止

屌你老母閪啦

agger
基本上除左612 71 之外 勇武必要性唔大 最大效果就係等黑警犯錯贏輿論 而家黑警暴行已經多到數唔哂 所以勇武可以回回氣

但地區集會 遊行都要keep住做 因為唔可以俾機會班狗休息 而且佢地一有時間就會大搜捕

唔喺勇武要停 喺和理非要升級至啱吓?

你收皮啦

agger,其實勇武應該到左退場嘅時候，勇武已經為左場運動付出好多，雖然之前有明顯用處，但係事實證明依家上街示威只會送人頭。應該主攻文宣，機場和你飛可以考慮繼續，而且為區議會作準備。最重要係關注依段時間被捕嘅人同埋追究7.21警察嘅不作為。

請善用起底功能
負皮 上一頁

推

而且都要拉攏動搖嘅人仕，明明係一場民主運動，但係唔講民意係不可能，我地一定要盡可能令別人支持我地。而依家上街堵路已經冇用，雖然話撚🐶，但明顯狗佢地策略轉得都好快，甘樣嘅情況下勇武應該停止。

和理非真係政府最後防線
出嚟搶佔道德高地，嗌真正對政府有威脅嘅行動停手
次出嚟鳩坐鳩企散水，浪費時間浪費民氣
你班機場仆街諗清楚坐機場有乜撚威脅啦

幾時搞商場遊行
講咗幾年

抖嘅原因係前線要休息
唔係下下都諗民意點

含撚啦你

樓主停la

兄弟爬山呀

兄弟爬山<-agree

睇完得我都覺勇武係可能某一個milestone 或者重點先要出黎
如果唔係永遠唔夠人

勿不可分
但唔好連續兩日+多區一齊

又叫人停手 樓主你停手啦

不推文回覆

但都係兄弟爬山啦
好難一樣

？？？ 咩理解？

俾人拉晒咪停 每個人既獨立選擇 只望佢地犧牲有價值

究竟係麻目定反感

同意

之前講嘅係和理非遊行》set deadline》無回應就升級
現在遍地開花係有D散，但好處係各區嘅市民都切身感受到事件的逼切性

唔係想指責，係合作。係時候打同情牌，勇武係皇牌，不能係又出唔係又出。

咁你不如話成個運動停 ,on9

現時連和理非都開始嚴重流失，還在癡人說夢話。

但的確出來的人數係越來越少

麻木係真
好多人已經對呢啲衝突畫面無晒feel
但如果咁就會反感，嗰啲從來都唔係同路人

屌你老母 煩唔撚煩呀 升級塞下路
又話要停 每次loop
又和理 塞路 停 屌你老母你玩撚埋我果份

講明係和理非，仲邊有升級空間？

和理非之所以停，就係因為唔想次次造個台去俾勇武去衝。對大家都冇好處，睇唔到有咩目標同效果，亦拉攏唔到中間派，反而令佢地對運動反感。

咁世界就再無共匪,中華民國千秋萬世

我覺得係九月休戰，等十月一就大龍鳳，利申不割蓆現場企好後既和理非

比和理出場啦

休乜撚戰姐 成個月休？ 俾人部署？
10月1？ 不如等到2047啦
你講野好撚on9 講撚到休戰 屌你老母

唔係勇武要停，係和理非面出

至少遊行完就散，再者幾次之後再來過，殺傷力更大。

721

同一套法子不停重複已經沒有任何意義，
雖市民反彈不大，但是更有憂心的是大部分人已經淡忘一切的辛苦和努力，以致整個運動已經失去持續的動力。

落區開咪宣傳五大訴求是其中一個出路，
特別是條例仍然在 憲報上，
警暴無法無天如何為社區帶來遑恐和影響經濟等議題。

所謂文攻武嚇，當武嚇已經做得太多，是時候專注文攻一段時間，再想想辦法。

分化撚88

我意思係休養，當然佢地覺得唔洗抖可以繼續既我都會盡量企後排

其實和理非仲有咩可以做

可以考慮文宣先行，挽回和理非的民意。

你到時突擊不經意的地方更 surprising

打個八隻字唔代表你唔係分化撚

國民黨軍隊同共匪打三大戰役，咪又係輸哂

阻止、譴責、篤灰，求其犯一樣就唔係同路人

阻人衝你都夠膽？

你講得岩，我地真係同國民黨當年一樣，打仗既戰術比差佬捉到，唔停一停諗下橋
仲要話不斷打
就同國民黨一樣打一場輸一場

樓主係擔心勇武比狗拉，
既然你話唔休戰，
咁你又有咩方法可以令到前線手足一個都唔會被人拉？

佢地實練定金紫荊同會展

之前和理非執垃圾咪又係俾黑警捉

點解到宜家都仲要咁天真以為唔勇武就唔會捉你

所有集會遊行都出反對書

而且兄弟爬山，你要尊重人，而且宜家根本係政權唔理你係咪勇武都打你

不如你睇左winter on fire先

勇武一停，只會換嚟大清算

屌你分化post
講撚咗核彈都唔撚割

要支持嘅就點都會支持
要反對嘅就點都反對
仲理普通市民點諗嘅話，當初就乜都唔好做，連遊行都話阻生意啦

就算勇武有時決定唔太好
可以檢討
但絕不分化，只要一分化，互屌，必輸
大家唔好再推分化post

我提供二個方案
和理非癱瘓機場
長期大規模罷工
你覺得點

你就分化，得差佬打勇武有西用，普通市民唔會有感覺架，
佢地唔會覺得你地俾人打好可憐就屌尻差佬架，唔好咁天真啦，
而家差佬唔俾遊行其實係一張好牌，搞罷工罷課罷消費，一黎差佬同黑唔可以因爲你罷而打穫你，
二黎佢地一打就即刻露哂底，媒體可以煲大佢，眾怒難犯呀

係咪只要係衝就唔話得？
大佬呀之前跳樓嗰幾個烈士你都叫佢唔好跳啦，
唔通咁又唔係同路人呀？

大家都係心痛前線被狗拉，
想停一停諗一諗之後點做先好啫，
你咁都屌你先唔係同路人呀！

因為和理非唔升級啊
明唔明

［香港人一條心］全部人入晒嚟！！遊行 死線 大作戰！！

愈黎愈早係因為唔出不反對通知書
所以咪一早放催淚彈

屌你啦on9，
樓主比埋其他提議都叫分化post,
你地呢啲撚屌係咁話人分化撚，你地先係分化撚呀！

研究話阻人自殺，自殺傾向更高，你唔知？點解係阻唔係同行呢？

冇得傾，人人都係自己人，除咗觸犯三不嘅人

你阻得人衝，人哋可唔可以五花大綁你上前線擋槍呀

推
第一, 成效
- 唔需要再遍地開花, 一黎人數唔集中二黎太多活動會較難支持, 建議集中返金鐘遊行/包圍, 對準政權
- 無左人數效應, 全香港無法得知到仲有幾多人係不滿政府既處理手法, 因為根本散開晒

第二, 極易被捕
- 各區人數小容易被清場被捕, 勇武亦分散晒無法組建防線
第三 擾民
- 各淺黃淺藍中立既都可能受到我地既遊行佔領而搔擾, 一兩次都算而家每星期都搞兩次唔係辦法。

唔係勇武要停 係文宣各項要做多啲

你個標題搞分化
唔推

咁係咪見到人企係天台想跳，
就大大聲講：我地支持你！
咁樣先係同路人呀？

如果要冷血到咁先係同路人，
你就唔當我係同路人啦撚屌！
十幾年監呀！人命嚟㗎！！！

要停既係陣地戰，快閃應該繼續

全都都要做 勇武 和理非

要加埋網絡戰 輸出革命

和理非大把嘢可以升級

自衛武力依據
廢除公安條例
另立議會政府

唔會好似阻人衝咁綁人上前線，但跪求和理非幫手

其實係，好似今日咁，
深水埗又有，尖沙咀又有，灣仔又有，
人真係太散，
散都唔緊要，你散得嚟玩快閃就冇所謂，
一要留守就好易出事，
特別而家有鬼，啲狗又衝得快唔會點比時間你走，
今日深水埗已經係個好例子

叫你唔好阻，幾時叫你支持？

唔好扮嘢，用關心人做藉口束縛人，叫情緒勒索

「我是為你好」這句話，表面上是以他人為出發點的關愛，但其實是一種情緒勒索，為的是達到自己的目的。

你真係想救人嘅，就幫手解散警隊、廢除公安條例，唔使人命唔使坐監

屌你老母，
我有撚叫過勇武唔出嚟，
我叫佢地玩快閃唔好成日陣地戰呀！
因為快閃冇咁易被狗拉呀！

情乜撚緒勒索呀！
惻隱之心人皆有之呀！

睇撚清楚先出聲啦屌你！

自願罷工你覺得有幾多人會罷
不合作運動一開始嘅原意就係要攬埋班港豬一齊罷

冇暴力衝突，我地係捱打緊

而家面對好多問題 4面圍捕

連追400米

扮私家車

黑社會

下星期休息下先

諗下點解決

樓主咪就係講緊有冇其他方法做囉，
做乜啫你！

你要政府跪，你就一定要有啲野揸到政府春袋，
舉個例由銀行入手，㩒錢，換美金等等（利申唔熟，只係覺得可能有用）

呢輪嘅衝擊老實講真係影響唔到政府啲乜，
既然係咁點解唔諗下有冇其他野可以做？
反而叫人一直做啲已知冇咩作用嘅野？

不過又咁講
就算有不反對都一早放左
只係覺得每次都有勇武送頭 又失民意
但政府繼續冷處理 仲有咩可以做

用追故模式睇得清清楚楚，你係講講吓，由樓主嘅「勇武要停」搬龍門去「快閃勇武」

總之你唔好再阻人衝，就係自己人，其他冇咩要追究你

屌你老母臭閪 死分化撚 落地獄比黑警屌啦

啲人唔罷係因為對自己冇著數，
人就係咁，香港人更甚，
你試下同全香港講當日證明到自己罷工嘅人可以攞返一日人工，你估啲人會唔會狗衝去罷？
巴不得你搞多幾次添

其實紅隧比人免費過呢招個人覺得幾work

勇武正式成立衛民隊，和理非由《香港法例第221章第101條》做自衛武力法理基礎

另立執法機構取代警隊

係勇武同和理非最大公因數，亦係政權春袋

我錯囉，
我唔應該用衝呢個字，
分返開陣地戰同快閃得啦？

你唔停一停點叫到一百萬人出黎遊行？咁都分化？理性討論下 唔洗下下屌人既

得

快閃有手足提出問題：資訊混亂，每轉一次地方就少一截人，越閃越危險

解決到呢個，就快閃比陣地好

「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」（When it gets down to having to use violence, then you are playing the system’s game. The establishment will irritate you – pull your beard, flick your face – to make you fight. Because once they’ve got you violent, then they know how to handle you. The only thing they don’t know how to handle is non-violence and humor.）－John Lennon.（Instagram@erickotofficial）

呢樣野唔係唔得，
但要睇市民受唔受，
我地見到嘅雖然係反黑警多，
但的的確確有一部份人係真心覺得警察冇錯，
唔係話你一成立咗衛民隊就可以取代到警隊。

裝備又係另一問題，
現今唔係無政府狀態，
入裝備都會被政府睇到實一實，
收埋支筆都被人話有攻擊性武器，真係唔易